{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016097",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "맘스터치 인제읍점"
    },
    "text": "江原特別自治道 麟蹄郡麟蹄邑ビボン路に位置する7団体は、注文をする際、少なくとも3日前に事前予約をしなければなりません。 このレストランは毎日10:00から23:00まで営業しています。 数種類のメニューがあり、価格はサイフレックスバーガーが7700ウォン、アラビアータチーズバーガーが7100ウォン、インクレダブルバーガーが5700ウォン、サイバーガーが4600ウォン、アンビリーバブルバーガーが5900ウォン、ホワイトガーリックバーガーが4900ウォン、海老プルゴギバーガーが5700ウォン、フライドサイスンサルが11,900ウォン、マムズソースサイスンサルは13,900円、醤油ニンニクサイスンサルは13,900円、ケイジャンソースポテト(中)は2000円、サククリームチーズボール(4個)が3700ウォン、コールスローが1800ウォン、コーンサラダも1800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "このレストランは江原特別自治道 麟蹄郡麟蹄邑ビボン路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランは毎日10:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの予約にはどれくらいの日数が必要ですか？",
            "answer": "このレストランでは少なくとも3日前に事前予約をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "このレストランのメニューにはサイフレックスバーガー、アラビアータチーズバーガー、インクレダブルバーガー、サイバーガー、アンビリーバブルバーガー、ホワイトガーリックバーガー、海老プルゴギバーガー、フライドサイスンサル、マムズソースサイスンサル、醤油ニンニクサイスンサル、ケイジャンソースポテト(中)、サククリームチーズボール(4個)、コールスロー、コーンサラダがあります。"
        },
        {
            "question": "サイフレックスバーガーの価格はいくらですか？",
            "answer": "サイフレックスバーガーの価格は7700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アラビアータチーズバーガーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アラビアータチーズバーガーの価格は7100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インクレダブルバーガーの価格はいくらですか？",
            "answer": "インクレダブルバーガーの価格は5700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サイバーガーの価格はいくらですか？",
            "answer": "サイバーガーの価格は4600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アンビリーバブルバーガーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アンビリーバブルバーガーの価格は5900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトガーリックバーガーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトガーリックバーガーの価格は4900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海老プルゴギバーガーの価格はいくらですか？",
            "answer": "海老プルゴギバーガーの価格は5700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドサイスンサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "フライドサイスンサルの価格は11,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マムズソースサイスンサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "マムズソースサイスンサルの価格は13,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "醤油ニンニクサイスンサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "醤油ニンニクサイスンサルの価格は13,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ケイジャンソースポテト(中)の価格はいくらですか？",
            "answer": "ケイジャンソースポテト(中)の価格は2000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サククリームチーズボール(4個)の価格はいくらですか？",
            "answer": "サククリームチーズボール(4個)の価格は3700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールスローの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールスローの価格は1800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーンサラダの価格はいくらですか？",
            "answer": "コーンサラダの価格は1800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 764
    }
}